大家去開尖沙咀可唔可以順手 懲罰埋呢間黃店?

琴晚夜晚食飯時間入到去1個人都冇，老闆係度睇緊4台直播，本身都冇咩點理，只係覺得有d慘，食物質素唔講，費事比人話打手，同埋我對食冇咩要求加只係食甜品，但老闆堅nice,有同我地傾吓計吹吓水，同埋講佢地海南雞飯係招牌菜，因為我都係做生意又係好淡 所以大家都都講左句一齊加油,跟著見到張單。

我只想講仲有好多店係度默默耕耘緊，就算冇生意都係度支持香港人，好難得

間野就係唇茶對便，上3樓，希望大家去開尖沙咀 懲罰龍門冰室同唇茶嗰陣時可以順手懲罰埋佢

push

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

名又冇 地址又冇 你中文考試係咪肥佬？ 冇重點冇結論

對唔住，師兄,
地址: 堪富利士道6號3樓， 小糖鈕

推。

推

今晚去

咁貴嘅

佢有lunch,應該平d

lunch都差唔多舊水，難搞

18區黃藍食店Bot

支持黃店

[代post]飯堂老闆 之前有中一學生話得返三蚊上黎食飯